如果你的生命剩下三個月

你會打算點？

搞個行動 為香港謀出路
起碼留番個名係歷史上面

咁點解唔宜家做

去做一啲自己一直想做 而又未做嘅嘢

巴打你會做啲咩

都係咁過

唔打算做啲咩特別野？

無特別野想做
可能會想表白 但係好不負責任

用曬啲錢同屋企人瘋狂旅行

你鐘意左條女？點解唔宜家表

打算去邊到玩

同ex講好掛住佢
去日本朝聖
最後幾日去曼谷過

鍾意左個男仔 唔敢咪唔表囉

我未死

正喎喂

人生無常 珍惜眼前人啊施主

首先同男朋友分手

日本 曼谷 幾時去都得la

咁絕??你同你個仇人都好大仇口

咁巴打你又會做啲咩

冇咩特別想做，只想係平平凡凡咁過，之後係訓訓下覺咁就死左佢

唔會後悔？

淨番一個月都仲係留係屋企 日日無所事事
聽日死又好 下年死又好 幾時死都無咩所謂了

巴打睇得好開

返工 臨死前為公司搵多啲錢 死都要死係公司

去啲少人去但又特別嘅地方
再唔係韓國台灣依啲多香港人到死既地方

為左屋企？

最近台韓又真係太多人去 我想去一次中東

嘗試同一個曾經傾得黎嘅朋友和好

旅行

同最好嘅朋友痛痛快快飲一場

暫時諗到咁多

同ex講 你永遠都係我最愛 祝你幸福快樂

然後同家人 過埋三個月

約哂所有朋友出黎玩一個月先
遊哂全香港同埋食哂所有好味既野
但夜晚要番屋企食飯傾偈
同屋企人講下去左邊玩食左d咩
第二個月就搭飛機去追下星先
追夠就喺屋企過埋最後嗰個月
同屋企人又係咩都做下氹佢地開心
跟住最尾嗰日先同大家講我就走啦
咁就可以一早講定想同我講既野
然後就冇乜遺憾咁帶住好多開心回憶咁走

我好似好浪漫咁

你不如宜家去和好啦 人生無常

屌閪

巴打我係你就追返人啦

從來無屌過？

瘋狂做愛

做admin唔做得愛？

佢有左新男友

算啦 有d野勉強唔到

睇到眼濕濕

三個月拿拿聲清埋公司啲手尾

諗辦法留信或者禮物係我過左身之後比屋企人
尤其是係啲重要日子比如結婚生仔
其餘都冇咩特別，會照常過日子

每日都當最尾一日咁過

去日本叫高級雞 食好西
之後返香港屌女神 屌想屌既人

強奸女同學
唔好報警

日日去叫雞

巴打有無咁鐘意返工

不安

開心
可以唔洗捱貴租，睇人面色做人，離開呢個全部野都扭曲左既世界

第一件事係辭職

我又冇咩特別想要
而且都得返三個月就唔搞咁多野
一陣做到天一半地一半就唔好啦
做返自己算啦

送晒自己既野比人
好好同所有人道別
搞定身後事
3個月差唔多啦

我都想，但人家並唔係咁諗，唯有叫自己睇開啲

供份最高保額既人壽保險 安頓好屋企人 翻工攞走曬槍房既軍火彈藥比港獨份子起義 再殺死女神個未婚夫 最後吞槍自殺 唔使比三個月我

好彩你夠長命 如果唔係

你既睇法都岩既

同佢講「今生我地做唔到情侶，下世我一定會搵到你，繼續愛你。」

呢個世界真係愈黎愈不撚知所謂

日日返工都唔知為乜鳩

我睇到好後悔 點解唔陪多d屋企人
對唔住啊

有冇睇100毛

如果你有5年命

係咪睇左你個post啊師兄

反正唔會延長自己既有生之年，點解唔試試縮短其他人既有生之年

去曬三個月旅行 然後靜靜雞消失
死前去過既每個地方都寄明信片比朋友同家人
死後就會收到

呢個idea好似幾好

巴打好撚邪惡喎

同屋企人去旅行(佢地未搭過飛機)planning 緊帶佢地搭

自己去中非旅行,同土著玩

巴打玩得開心啲

請與我保持安全距離

我會編好時間分佈比朋友 鐘意嘅人 屋企人
每一日都要自己過得開心
每日食好多鐘意嘅野食 因為成日怕肥怕爆瘡唔敢食太多
買曬以前鐘意又冇錢買嘅野
要去旅行 如日本韓國
最後會約鐘意嘅人 都就死佢應該唔會再推我掛
我會留信或者禮物比所有我重視嘅人
Ff完 如果真係都幾好 唔洗再煩

如果唔係做鬼都唔靈

用d錢買比而家就黎分手既女朋友
買曬佢而家想要既野
戒指 美斯波衫 原筆
再自己一個去旅行

你條女好鐘意美斯 ??

辛苦啦

買番份人壽保險，然後頭2個月瘋狂旅行。最後一個月鳩fing

個個都買保險

自殺

睇吓自己當時有咩負擔
如果無家室就會諗吓呢世人有咩事未做
例如係想去邊度想試啲野 亦諗吓有無欠人一句對唔住
做完之後剩返時間會盡量幫人
捐錢又好 器官捐贈又好
發夢嗰陣拖班狗官陪葬又好
之後最後一日應該唔會帶坐丁點遺憾
一路聽歌放鬆一路睇日落 然後食粒安眠藥等死

以上係假設無病無痛吓安然離世

其實咁樣死都幾好

乜都做
做曬想做嘅事

幻想總係美好
我覺得盡量有咩想做就去做
就算做唔哂 都唔會覺得可惜
好多人每一日都係今日係人生最後一日
都係一種唔錯嘅生活方式

即刻唔撚柒返工
用晒d錢
最後一個星期為香港做d實事

岩啊有咩做就好去做

剪男仔頭 一直都想試
食牛排 因爲皮膚問題唔食得
去旅行 邊9到都得
帶老豆老母出去玩

到左兩個月二十九日去前度屋企切佢碌鳩